啲租客係咪當死約廢?

同個租客簽咗1年死約，
租咗8個月就話想退租會幫手搵人頂，
簽死約咁易提早退到租咁簽約黎做乜?
同佢講要有合約精神，要賠一個月按金就黑面唔認機

個租客係公墓猿
我會叫佢賠哂餘下租金先比走

正路

正路，要賠晒

yes，咩叫頂
唔通搵個道友返黎又接受做新租客?
佢都戇撚鳩

公墓猿 佢一定驚

最慘係如果要從正當途徑追討又要一年半載

岩呀 唔好比佢好過

你份咩死約咁正，賠一個月就可以走？
佢住得8個月，最少要比埋個4個月租

見佢係好租客準時交租先比面佢
宜家敬酒唔飲飲罰酒

咪撚比佢走，反轉豬肚就係屎，對租客好係無用，要走時拍拍屎忽理得你。做好應該做的事就夠

唔交咪cc份租約俾佢署長

準時交租係人之常情，亦係合同條款。大家一切按合同條款執行。你唔找佢麻煩，佢都應該好好尊守合同。

樓主諗住收返間屋嗰陣時候俾幾多錢裝修？

比佢飲下罰酒啦，唔係出到去又有第二個業主受害
呢d人係要受下教訓

賠曬除下租金唔個理
賠一個月說個理
師兄，你間屋拎黎租出去都係生意，生意就有的險架喇

咁要睇下樓主間屋租緊幾錢，兩個月按金在手
三幾萬做返化粧都冇問題

見佢打政府工先安心租比佢，點知咁on9，真心想反問佢，如果個業主合約期間加租會點諗? 會唔會好受?

全屋冷氣 ，屎渠， 全屋去水位 ， 牆身開窿，
仲有冇其他 ？

奇實要追多數唔難
上次都諗住告個租客
不過下手租客 過幾日就租左
扣左二個月按金放左佢走

你睇下 租唔租得出先
心情唔好先追

仲有公墓猿老細

公務員要炒人好似去到署長級簽先做到

呢啲野唔好怕煩，否則會姑息養奸

法律人,佢係要賠足餘下租金
不過人地無錢租,人情D就放生下人啦

叫佢搞埋 reinstate先好走
唔係你可以唔比翻按金佢
加埋六個月fatfat

要玩一定有其他
只不過樓主話佢公務員，加上道理係自己呢邊
玩落去未必輸蝕

佢人工三四皮，租金都只係萬蚊左右，咁都放?

王騎你都唔識?

合約死人係生 大家好黎好去咪算

個租客就梗係想好去，咁個戶主呢?

咁業主都唔係話蝕 租客冇欠租 只係提早幾個月閃 咁佢會比番間屋你

屌 乜可以咁
我上車個陣白白交半年租啊

大佬，租間屋出去要俾半個月agent，預一年實收八個月，你話無蝕?

你依啲說話留返同電訊公司講，你簽廿四個月，提早走睇下洗唔洗賠?

租客唔係岩晒 我知
所以咪講大家兩邊傾下
間屋租客住緊 有咩事業主都煩

上面條友忽撚大左
早D交返間屋就叫無蝕
咁簽死約有咩意思?

屌，樓主叫賠一個月仲唔叫傾?條公墓員都仲要黑面喎?
照合約要賠足呀，你究竟識唔識架?

同佢做生意真係仆得街
訂左唔要貨: 你都無俾貨我，唔叫蝕啦

啱 如果大家企硬 租客唔比一個月
業主 唔順 話佢早走。可能到時租客不滿 玩野 。請問業主你有冇銀行出租同意書？ 如果冇邊個麻煩d。你可以玩個租客知佢做政府工。佢都可以玩你 大家搞咁就無謂

叫賠一個月都叫企硬? 讓晒步啦喎。
如果你咁講，個客話要收你五千搬屋費先肯走，你又俾?

你依啲人真係無撚恥到極點。

我係你一定收埋個4個月租
一係法庭見 你贏硬

即刻搵AGENT放租
租客肯配合開門睇樓
賠半個月AGENT fee 可以當無數
要輸新租客免租期真係唔好采
屌, 其實計落賠一個月好合理
上小額都CLAIM 到你尾數啦

收硬佢四個月租啦
如果唔係簽約把撚啊

你同佢純粹租賃關係 唔洗講情面

咁叫樓主 如果佢自己完全冇錯
咪收足佢四個月 唔好比佢走
有打里印 有報稅 做緊5成按揭
通知左銀行批准可以出租單位

咁簽約做乜鳩？

你識唔識架?
莫講你知唔知樓主有無揸正做，就算係做八成按無通知銀行，無打厘印，租客都係無得搞鳩業主。
你寫一百封信去投訴都唔會釘契call loan.

你咪撚再出黎柒啦。

竟然有人撐租霸
講真你冇出租同書有但按揭少過5成基本上銀行唔會留難你
同埋分分鐘一早供完
加埋打埋厘印根本冇得輸
租客敢玩根本擺命博
公務人員上得3皮幾都有返咁上下
你比人告完搞上公務員事務局基本上炒硬
3皮幾野收入冇埋仲要出到去揾又未必揾到呢個pay
人地都未必請你 你分分鐘連離職理由都講唔出口
唔肯走唔搬就等執達吏清野同沒收兩個月按金
如果玩租客輸硬

如果總數少過50k 小額錢債審裁處告囉

洗撚，收左按金call執達吏趕出街，完。

死約要走 找尾數是常識吧

我唔係撐租客
只係覺得業主如果 跟晒合約寫既野去做
租客佢有機會搞番你 間屋唔係你地 你地當然唔驚

銀行理撚得你啦
銀行搶緊mortgage生意呀, 仲理呢D把撚
去金管局投訴吖笨

啱呀，唔好同政府鬥，鬥唔過架

我屌你老母啦！！！！！

你不如話驚佢放棄按金, 英泥灌馬桶啦咁
驚銀行

銀行係自住先會借高成數按揭比你
如果收租 係唔得 正常係冇人理你冇錯
所以咪話如果業主 唔係咁 易比人搞
大家揸正黎做。業主講合約
租客照比一個月你 。之後玩鳩你

8-9成高成數嗰part唔係由銀行借
銀行借盡得6成
不如你攪清楚驚係驚邊個先

講合約賠四個月呀屌你老母！
又spin

理想就緊係追番啦, 但結果係對業主有著數就要睇對家有幾爛仔, 講法理當然到最後業主應該贏, 但如果人地真係萬幾租都交唔起既, 你拎層幾百既樓同佢對賭, 佢情緒波動起泥送d野比你間屋, 就真係風險與回報不相稱
錢你唔志左只求公義既就冇野講... 不過係租樓既情況, 現實好多時係人無恥則無敵 買樓出租本身就應該要預左有呢個風險

你以為是大陸嗎？

公墓員點會俾唔起，九成九都係度縮
仲想要份工既邊敢玩

建議樓主, 下次租俾新租客, 去買個租霸保, 同你去旅行買旅遊保一樣, 免咗D風險

講多無謂 直接寄封租約副本去佢署長Email到

又要諗清楚先, 欠租又好咩都好, 係公務員既世界根本唔係炒到人既理由 (除非係高級公務員啦)

你家下民事追討, 嚴格泥講未判之前佢連欠債都談不上, 最多只可以叫合約糾紛, 到你攪一大餐, 判左佢輸之後, 佢如果乖乖地找數?? 其實又咩事都冇
中間過程未講你間屋有機會受到咩破壞, 如果官司拖長, 影響既又係你自己.... 道理上係岩呀, 但係做生意真係單純風險與回報既關係咋...
商業利益為前題我就建議庭外和解, 為啖氣到放層樓上去對賭真係有錢人先玩得起

雖然法律上係贏晒，但間屋仲係人手上。迫佢賠足都係收果5、6萬蚊，但佢臨走同你玩殘間屋咪又係得不償失

有得傾既咪同佢傾下囉，少少讓步都要嫁啦

咁仲有兩按同幾個月租

你知唔知咩叫死約啊

97後香港人越黎越無合約精神

英泥塞渠

小心俾人搞間屋
聽過有人扔雞蛋入冷氣機
倒水入地板浸爛哂
香港好多人好仆街

天花，牆身，馬桶洗手盤，爐頭 熱水爐，門窗，燈具，電線位

租客當然想好去，業主點算

佢早閃我不如搵過個唔早閃 又唔係得佢一個租，又要比地產賺佣

扣按金，唔夠扣就追索賠償，如果故意，落刑事毀壞。死都唔找數，申索對方破產。

佢係好彩，人地放生佢，佢唔好以後自己好醒好識玩

做業主都好撚慘,撞正d 仆街租客真係拜鳩拜
依家最驚係佢搞殘你間屋

凡事太盡，緣份誓必早盡。佢搵到人頂，頂嗰個係正常人就算，你係都要迫現租客、萬一睇唔開响單位入邊BBQ埋，到時喊都無謂。

如果係警犬一定要佢賠錢

正確做法 報到入政府佢都唔好過
不過絲打小心佢整壞晒你啲野先比返你
倒石屎果啲好長手尾

睇完啲留言真係cls, 咩叫合約精神呀仆街，又係咩個啲唔好去到咁盡，一人讓一步，搵個3唔識7既人頂份租約都得？！
真係港豬黎架嗃。

因為撐租霸條友本身都係租奴

所以而家咪要同大陸接軌囉！呢啲思維同大陸人有咩分別者，係咪岩岩落黎未習慣呀

講就狠
做就碌撚

咩搞渠果d...刑事...邊有on9真係會搞
都市傳說一樣

其實如果佢真係搵fd 頂租
暗啞底唔同樓主講都唔知架啦

我會同佢講， 根據合約你係不能夠中途退租， 雖然我唔會知道係咪你本人會喺呢個單位居住， 但係合約上你係租客。 租金， 單位，及合約問題我只會同你傾， 你亦有準時交租及向你追討欠租 以及單位有損壞的賠償既責任， 直至合約期完為止。
(只要準時交租同個單位有咩事呢個公務員咩飛咁其實唔使理咁多）

所以佢到宜家都無應機，我都懶理佢，當佢繼續租如果有咩事就會行動

我覺得睇情況啦，之前租個單位除左一開波有叫業主整野之外一直都無煩過佢，準時交租又特別麻煩佢，到完生約時佢都係像徵式加三百，我都唔好意思還佢價（新價比過巿價接近大約兩成）。
咁係個死約期時業主話想收返自用（佢係雙租），個時仲有四個月死約，我都同佢講大家好來好去，你賠返兩個月租比我就算。

啲垃圾租以為自己好撚醒

打咗厘印 行法律程序 又公墓猿 我怕乜？
搵第二個頂 我點知第二個乜水？合約同前手簽 頂手條友搞事我點追？忽咗？
何況 簽咗約 死約期內走食埋按金好合理 憑乜閪我面加唔應機？

唔驚比人花幾萬蚊咬斷你一節手指？
有晒你返工放工地址時間 過半年搵南亞人打7你獲 界你手筋腳筋都係幾皮野 捉唔到 勸你自己唔岩就唔好玩咁大

我發夢聽返黎 千其唔好做

嚇鬼啊
講到得你有幾萬蚊

租租

唔驚比人花幾萬蚊燒爛間垃圾屋？
有晒你業主屋企地址時間 過半年搵南亞人打7你獲 界你手筋腳筋都係幾皮野 捉唔到 勸你自己唔岩就唔好玩咁大

我發夢聽返黎 千其唔好做

從來未聽過放租比人燒屋 有小朋友做公務員就唔好搞咁多野
業主咁多單位 燒死下一個租戶成家人 你名留清史 坐一世監就唔好啦
想走數走到坐成世監 有無咁窮呀？ 咁窮訓m記啦

仲有得食二手飯呀喂 租租！

你啱， 我之前屋企人出租嗰層樓都發生呢件事， 我地同你嘅做法一樣， 佢哋走咗之後隔咗一個月發現啲牆身開始起泡 ， 搵人嚟睇發現原來之前畀人潑過鹽水。

租客要違約死約走人又搵左新租客比你，上到庭可以打你無mitigation of loss, 四個月租唔好諗住袋硬，仲未計佢嬲起上來搞彎你間屋（如果行家做過應該知baliff上門一開門真係咩都見過），你去追討佢又唔一定贏硬。有時好來好去都唔係賣人情，係保障自己少d麻煩。

租客係公務員都係咁話。

邊度你咁驚我哋d業主
多啲你呢啲咁嘅租租就好啦，

窮到痴撚埋線